雙子座巴絲入嚟吹吓水(105) 屌曬所有會打港女文嘅男人

見到風座星座post好多雙子巴絲所以開番個雙子post
雙子座嘅你/鍾意雙子座嘅你/另一半係雙子嘅你 歡迎分享
有咩事想問嘅，留多啲details方便大家覆你
歡迎新面孔

舊Post傳送門:

雙子座巴絲入嚟吹吓水(104) 雙子英語學習台

雙子點睇天秤？

handle唔到雙子女

所以手已分

愛你就易話為，唔愛就情緒病發作

只適合朋友/ons

[member]可能佢放工有野做緊姐
我有時鍾意得閒先一次過覆/member]

雙子仔命犯天煞孤星

因

到底雙魚做過乜先成為雙子公敵

我係雙子座一，但月亮check過好似係巨蟹

係咪全部入嚟都係雙子寶寶

本身前幾年覺得自己係雙子座，好多嘢好似好三分鐘熱度，覺得無獅子人馬呢啲火象星座咁易成就大事，但近年世界不停變，就覺得雙子座其實幾勁，好多嘢都睇得比人前啲睇得精細啲，唔講都唔知原來trump trump都係雙子座！

叫我？

喂！仲唔夠勁呀？
世界兩個強國首領都係雙子座喎！
何妖就不要提了

點check？

大家覺唔覺得雙子唔識拒絕人？

[member]欲罷不能/member]

[member]其實你係[/member]

超夾

雙子都係辣殺